(意外とコスプレがクセになってるのでは)
(Неожиданно косплей стал привычным)

-(GOTO 51)-
(LABEL 51)
-(IF ... )-(GOTO 54)-
-(IF ... )-(GOTO 56)-
-(IF ... )-(GOTO 58)-
(LABEL 54)
-(IF ... )-(GOTO 88)-
-(GOTO 60)-
(LABEL 56)
-(IF ... )-(GOTO 130)-
-(GOTO 114)-
(LABEL 58)
-(IF ... )-(GOTO 172)-
-(GOTO 151)-
(LABEL 60)

[Асахина-сан]
- Во время косплея, я как будто становлюсь немного другой.

[Кён]
- Вот как? Я не очень понимаю.

[Асахина-сан]
- Кён-кун, давай тогда со мной в следующий раз. Тогда и поймёшь о чём я. 

[Кён]
- Я? Косплей?

[Асахина-сан]
- Да, вместе со мной, ну как?

[Кён]
- А... Ну, если случай подвернётся. 

-(GOTO 189)-
(LABEL 88)

[Асахина-сан]
- По правде, есть один костюм, который я хотела бы надеть.

[Кён]
- Э~, а какой? Расскажи пожалуйста.

[Асахина-сан]
- Это блейзер. У нас матросская форма, поэтому меня влечёт к блейзеру.

[Кён]
- Понятно, может в следующий раз сделать запрос Харухи.

[Асахина-сан]
- И правда. Может стоит спросить.

-(GOTO 189)-
(LABEL 114)

[Асахина-сан]
- Я привыкаю, к этому. Мне страшно.

[Кён]
- Я понимаю твои чувства.

-(GOTO 189)-
(LABEL 130)

[Асахина-сан]
- Кён-кун, я думала, что тебя это не интересует.

[Кён]
- Это не так. Мне всегда это интересно.

[Асахина-сан]
- Тогда я в следующий раз попрошу чтобы Судзумия-сан подготовила костюм и для тебя.

[Кён]
- Н-ну это...

-(GOTO 189)-
(LABEL 151)

[Асахина-сан]
- А ты знал, что людей, которые делают косплей называют "Лейер-сан"?

[Кён]
- Где ты это услышала?

[Асахина-сан]
- Мне одноклассник рассказал. Он собирает фотографии косплейщиков. Я ведь тоже стала "Лейер-сан", да? 

[Кён]
- Я не знаю по поводу лейеров, но думаю что с этим парнем лучше особо не сближаться.

[Асахина-сан]
- Да...?

-(GOTO 189)-
(LABEL 172)

[Асахина-сан]
- ... У меня тоже было такое ощущение. Кён-кун, значит ты тоже это заметил?

[Кён]
- Да, ты стала меньше сопротивляться.

[Асахина-сан]
- Нужно быть осторожнее, чтобы не зайти слишком далеко.

-(GOTO 189)-
(LABEL 189)
(LABEL 189)
(LABEL 189)
(LABEL 189)
(LABEL 189)
(LABEL 189)

